尖沙咀連儂牆

又俾人拆左
每日返工行過都會睇睇

午餐時間去修復！

推

撕一貼十

垃圾，拆唔晒

屌佢地老母

再起

預左會比人攪 撕一貼億

再貼過

有 有冇巴絲會黎尖沙咀。求文具
啲marker俾人開曬
行過放低原子筆都得

附近返緊工 一陣帶埋memo同筆落黎

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

下星期拿d黎

轉頭拎落黎

只貼不守，貼完就走

push

Push

尋日先經過完 覺得整得好靚

印咗啲文宣放咗喺memo紙盒！大家食飯時間得閒幫手痴呀！唔該曬！加油！

撕還撕你清埋d垃圾啦 成地都係紙

咪係!
搞到立立亂

其實班低智人種係咪唔明

佢唔拆 就唔會有更多人去補貼 真係傻鳩黎

撕一貼千
本來冇貼嘅地方都貼滿曬
激死佢地班低智人